為肺炎正名！

武 漢 肺 炎

漢 肺 炎 武

肺 炎 武 漢

炎 武 漢 肺